真全新2018 90後識新朋友tg grp

2018年1月9號開
絕無小圈子
男女比例1:1
自介請認真地打 會揀人收 接受唔到唔好填
max～ 50人
可以pm可以私約但唔好比人投訴
覺得比人騷擾既可以同admin講 即刻踢
定期grp聚 飯聚party rm 酒聚 唱k運動聚行山聚樣樣都會有 暫定一個月最少一次聚
唔出聚唔出聲好快會踢
每星期清一次人 發言量太低會優先清
無icon會無視申請（唔一定要有樣）
唔玩得絕對唔會出黎既可以揀第二個grp 傾熟左玩熟左會嘴賤mode 但都會互相尊重為前題
入到黎唔講野唔自介一日內踢

所以就要創造個出黎？

返5p啦屌你老母臭閪

點樣絕無小圈子但又會選人黎收
男女比例1: 1既用意 係咪當緣分交配計劃咁分豬肉呢

講明可以pm可以私約。咁都仲叫絕無小圈子
大佬阿。你揾食都唔好自相矛盾啦， 睇到我都一頭霧水

唔通揀d痴線既入grp？個自介係睇下大概係咩人
咁開個全仔既grp囉 您睇下有無人會講野

勁阿。 睇一個人既自介就可以馬上知佢係咪痴線 除非條友係痴線到係自介度打d痴線野既極度痴線佬。唔係都真係好易分喎 選咩人？樣最染最唔會阻你揾食既人啦就
另外你話全仔既gp就無人會覆 係咪姐係你本人都認個gp係for班男識女/女收冰既交配計劃gp呢

咁大個人上網識朋友唔通話唔比就唔做咩 做左我都唔知啦
仲有我唔需要係tg搵食 純粹識下新朋友
呢個世界唔係男就女架啦 溝女您夠係朋友開始先架啦 多個渠道比人識下人有咩問題

10個用您字9個都係厹

係啊係啊 我仲會用妳tim 啊 我係厹啦 得未？

呢個世界唔係男就女？ 所以你頭先話全仔個gp就無人覆既意思係咪想指個gp入面女重要過晒d男
揾食肉酸到呢

仲有一個係樓主(自稱非狗公)

個自介呢 多數愈詳盡愈講得多自己資料又夾我地既年齡層我多數會收既
至於男女比例 我相信出黎聚出黎玩都係有男有女先會開心既
得閒就出多d街

你呢幾句野轉晒約炮揾sp都完全通

仲有我唔需要係tg搵食 純粹識下新炮友
呢個世界唔係男就女架啦 sp您夠係約炮開始先架啦 多個渠道比人約下炮有咩問題

得閒就出多d街
仲唔出街識朋友？ 開咩tg gp阿
你一定又話多個渠道， 岩阿 交配計劃渠道

換做係全女咪一撚樣

自介個post自說自話， 多數阿 夾唔夾阿
最尾咪又係你話事，扮晒透明度高

男女比例個度。你覆番我上面個point先啦，咩叫全仔個gp就無人回，d女重要性>男，真係好pure好true阿個tp gp

你係咪要我開post問？
全女/全男班既tp gp係咪會無人出聲
如果有人話唔係， 你認番自己狗公好無？
如果驚就唔好再拎呢個point駁，肉酸到

真心如果你個poat無d上面打d野都無反感
標題話朋友gp
内容就強調男女比例1:1
教你啦。下次標題轉 交配計劃tg gp , 咁就無得駁你

講絕無小圈子同講靚女唔會屙屎有咩分別

唔好再撚狗公啦， 佢已經駁唔到潛左水了

死柒開啦 無人想同你做朋友啊